想買部Fuji X-T20行貨，但係唔知邊度買好

今日去左百老匯睇，得返全黑，想買部銀色kit
然後又問過四寶又無行貨
出去買既話，有無巴打邊間良心店鋪介紹

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

price com
dcfever
打去問下有無先

問左
兩間都無銀色貨
唔通要去揀2手機

岩岩想學
點都想銀色x-t20成為我人生中第一部相機

岩岩學攝影
點都想銀色x-t20成為我人生中第一部相機

晨咁早隻屌撚就係度妖言惑眾

含撚貓真係正宗廢老日日7x24留連攝台 唔撚洗做好得閒咁

你初來報到 唔知好正常
過街老鼠奶共貓係sony打手

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我都係
利申已買

巴打係邊度買

兩年前百老匯買分期付都供9完了

真好，呢家百老匯得返黑色... 應該要焗住買2手機

銀色真係好靚
全香港真係會冇曬咩

問過好多間大鋪都無
有d答覆話富士停產左x-t20

咩理由唔去xt30

利申 xt10上xt30

你trade 機定買過部

買過部，xt10做後備
佢用到不過live view 壞左

筆直